運動訴求應該要重訂公務員人工，全部公務員減人工

班公務員人工同市場脫曬節，應該要全體公務員減人工，減到低過出面市場。

等班人知道自己只係市民大眾嘅公共僕人。
等佢地咪以為自己咁大。

將警察既加薪額度轉移比其他如 消防 救護

又一個合理化私人市場人工低既傻仔

睇齊大灣區，乜Q都話熔合

恭喜私人公司有唔加人工的理由

警犬們好驚減人工